[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3495）

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

佢話佢都唔知

唔派我邊有本賭...

屌你老母出黎食野未 出完火好餓..

1:

312

你地係邊到賭電莖

留意到星星場syf比人屠

岩岩望到

外圍黎 青快d報驚拉撚晒佢地

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

syf 反手定點正手就輸硬了

睇csgo最爽係 根本55波 d倍率又撚狗咁

熱到辣手 比人屠 下盤 日日都係咁走

唔好同我講你買咗

悉尼半大又撚

肯刷c體育會個盤咁怪嘅

Suning 頂撚住

賠率已變

有無人用app買唔到波, 5:50買到依家都話賠率已變

想買2200場

Ky

buy what

主

大

有冇人有馬會優越卡
想問佢話可以睇足球live
係咪可以睇曬所有即場有得賭既波嫁？

低清 要黎冇用

now/tvb/cable/ontv/viu都唔播果D先有, 瑞超挪超澳足總之類, 重要低清

頭場大波開高水2/2.5奇奇怪怪, 出面重轉晒2球盤

係

電腦睇又低清又唔可以放大

慘
冇錢睇電視

悉尼

10:00 11:00 有冇追數料

今年馬會姑鳩寒, 上年送晒nowe同beinsport, 今年得mytv super

老鼠快買

買唔落手

賭到有卡 冇電視

樂遊公平到。。。。。。
屌你老母過數limt秒爆

想死

Hexxxx

電費貴
手機用緊3叔note2
叉電係公司叉同公司wifi

0:0

Poker假能到閪
Ak preflop raise 20
Call
Flop 369咁上下
Allin偷
5to call turn派10

5t o點call preflop raise同flop 368allin
同埋我未攞過閪牌，27,39,4t係唔會有
人地就會，仲要抓親bluff都係

打閪
4隻心我揸a人地就順on99

係太撚唔合理
我覺得係有真人嘅，但都一定好多bot

On9
5 10 offsuit rainbow flop369點call?

1:1 笑撚死

牛牛算啦

我

唔制

澳假 cash

ok

me

我手機都無 電腦都係係圖書館用

我用過 btw 都唔係好lag 只係打唔到機

1:1 讓2.5

絕殺

比你搞到輸錢

俾左料hexxx 冇人gun

1.5big

請查收

Havu易撚到

條能樣呢排反手開

Havu啲錢多到，唔gel等幾時

湯魚湯得咁能爽

叫你個相好俾返10k我先

你用咩vpn

聽日開始10連勝了

我cashout完重新開始
有冇1k上100k list

聽日屠撚到c小姐跪係度叫我唔好再cash out
我係唔會輸俾同一個莊twice

Ok all in

得返2場

。。前幾日見證你10k 5hrs >0

留意到警方已經mon緊post

On9係3hrs

外仔大佬 星之力

好驚

有咩搵佢岩

捉你番警處毒打

電莖毒水王

Real

警方已經掌握有力證據

大家好

Ni hao

幾時出水

等大家屌到我出水

頭場大波巧吸引

想問 係咪黑卡先送now apps

金唔知會唔會有呢

岩岩收到銀...無野送既屌

咁快收到？

頭埸買咩

狗也不屌

Yan yan真係臭閪黎

賭小場波 買啦

我有呀
諗住送比朋友姐

Havu cashed

主盤 阿婆都識買

12:13

36呢排唔出電莖水係波po

10點大船是否主隊

巴迪點買好

3610

我都唔想咁，但真係work

OG GG

2/2.5有冇伏

半2全2 半大go

10點大波波

吊奶星又呃機打
俾你老母隻狗賭啦

Havu easy

OG都係打lol算啦

想買巴迪啊

大波波車已上

真係想買巴迪

Same

有無手足巴迪

呢到

準備一齊叫頂足全場

讓太多了 主隊鳩猜狗黎

頭場等即場算

巴迪

等下先吧

派錢波 巴迪

姐係阿星買左手槍局?

hxxxxxxxxx cashed

師兄咩app賭

即係手槍round囉

頭場半大?

講真havu點輸

輸左啦 36買左hxxxxx 係咁反手

咩網賭CSGO, 想JOIN

識睇盤頭場會買下盤

姐係上盤

呢個真

艾斯坦拿都唔知憑乜讓半一

反手到。。。

依排邊個燈 想跟

大家準備好聽日啦
我帶領大家10k上0

主場強喎艾斯坦拿

垃圾黎呢隊野

半大 3.14落到2.84

手槍round你都賭 你直接單雙算啦屌

咦 要羊了

賭緊乜都唔知

98

半一盤乜野話？

主了

上盤100% 唔中搵我

第7口 巴迪下盤

對左

佢真係賭單雙架

冇野做買個客 fg 睇下波先

巴迪win

鳩禁左下盤

屌你老母21點兩條j分牌輸double爽到

買迪迪了

巴迪被人禁屌到 針

下盤都做到大船

傻西 仲有人玩21點。。

廿點都分牌 唔怪得c小姐日日有錢收

0:1

以為d人淨係識買上盤？

10:00?

穩贏？ 你入高級場 21點都要你輸呀

教大家點睇下盤最穩

搞到我skip左。。。

sick ball 個莊識五龍

Yes

呢d垃圾波冇人會買掛

馬步穩 重心低

主禁屌
客又差d入

得廿點含柒啦，個莊穩20

半一上盤
下

關我撚事呀

自己講自己笑。。

有冇link?

認真

屌。。

Poker低級場當打工都得嘅，一日1000一定有

玩廿一點不如拎黎派啦屌

賭球只服yy

個莊識變魔術
5蚊21點 500蚊 12點

2.0

睇你下盤咩 屎忽好撚大？

500有bj ge 1000就88

在心中respect

買上盤定下盤好。。
上盤回撚到

Havu map3 sure win

未買。。
睇多陣 就回到半球

我屌你老毛牙

live咩環境 有冇手足有睇

兩邊入未呀
快啦

俄超?

你老母就俄超

英超

巴迪就入 即場係咁跌水

初步相信係一個叫白必圖既人

賭球我只服yy

歐聯都冇人有睇live...jump

Astana 係咪屌打緊？

屌你老母艾坦快入波

算係

11點有咩步署

賭電莖死返出去呀

睇到有d tg gp係咁屌波po變電莖po
咪再係到傾ok?

Astana開始barcode禁屌

你老母森林快入波

咩tg gp咁把炮

垃圾車 作客 開齋 95%

之前波po有po過出黎
唔記得左

唔想係波po見到你啊

屌 岩岩先上一上水打機先88

車盤？

Tg谷咁能小圈子
要講係度講

上盤入手了
足水 轟佢媽b

仆街啦八狗又買主

8狗

係咪嗰咩8哥 tg channel

一屌即入

1-0

1:0

1:0goal

屌巴迪

1比0，易到

半大-1快

半大24

上盤

我屌你巴迪

55波開半一盤

...上盤 岩岩足水接納左就響

俾多兩粒

半主犀利仔

廢閪巴迪

屌 易撚到

半大全大

有冇大戶 派下我奈

馬可尼

him哥？

迪快追和

11點繼續買上盤

慢慢bin
繼續飲野
岩岩8+6汁左1k

你班仆街 未撚屌你地 導尻人樂遊。。

.. 我冇份bin ok no fd

我由一開始已經叫你地咪玩樂遊 咪屈..

半和得唔得

我21點輸到仆街
8+6 易少少

有冇人打彈性lol 5排 -3

Crown poker正

快入多球

屌你巴迪1射0中 等完場驗腦

巴迪 追和啦屌你

快入

11點客隊咩波黎

淨係踢歐聯歐霸？

咁多人巴迪 55波讓半一

巴迪係咪已針？

宜家係希望有返半格黎驗腦

屌咩 以為頭場12點先開波 想買主又買到 巴迪追和ok?

屌，捉完個棋就輸1:0

白俄班霸

波都無乜點射過

屌你老母半大未

1:1

屌你老母lol未
3排彈性 快

艾斯坦拿個主場出名屈機

機都好打...你地打場先

1:2

唔會，最多改聽日

半大

球半 半大？

半大玩完

巴迪開始禁屌？

Yes 買埋11點可以打

曼聯客隊12馬

巴迪唔洗急
仲有下半場

咁你又話斬

.. 半細100% 入定錢買11點

16:0

skt上場咩賽果 冇留意
本身想轟下盤

Ok 買咩

2-1

巴迪正常踢根本高D
頭先縮乜鬼，係要輸粒先齒醒

。。屌你老母 1.7下盤

lol csgo =下盤

半細穩撚到
馬會臨尾落飛半大係咪想派錢俾我洗

11點中立場 想要客

出左街啦 手機買電莖好撚煩

半大未

半一俾狗買

杜迪蘭治[0/+0.5]
馬模[-1/-1.5]
飛燕諾[-1/-1.5]
格拉斯哥流浪[0/-0.5]
法蘭克福[0/-0.5]
布拉加[-0.5/-1]
狼隊[0/+0.5]
河床[-1/-1.5]

執乜

封?

去廁所姐

2 0

2:0

半大goal

亞美尼亞國家隊主場黎

大波-1

2.04半一易到

半大 very 24

2:0 上盤gel得打機

打得機未咁。。

on9巴迪

俾多粒呀

你老母閪巴迪

巴迪又幾撚廢

屌老味咩，巴迪咁撚廢咖咩

半大幾倍

咁要主了 國家面唔落得

分幾多俾你

咩牌 而家on

係半大呀

屌你老母10$？

我了

求派

痴撚線巴迪

10蚊上100k

買撚左巴迪 可以訓教

11點 上盤

事後唔洗派？

事前有講半大唔好jer

@yy 咩id啊屌

Bet365 即場和波13倍
買左下盤可以提早訓

認撚住呢隊垃圾巴迪

咪你個ac..

你又買左呀?

入左我ac ?我呢隻冇加

咁多位ching,半場大細幾耐會派?

11點中立場買下盤啦

非即場你等半夜啦

下,點解有3.25倍既
我買得2.8...

格流呢排踢到識飛咁
仲有平半高手係咪派錢

快gel

噢...

阿美尼亞國家隊主場

早買嘛... 22.5$ cashed

主ok?

tg la dllm 又唔覆

-1 gel得未

11點大波波？

唔買呢場 阿美尼亞好撚廢

贏過阿狗都咁廢

巴迪追和不離不棄區

繼續上盤

入1粒比我拎返一半咁得唔得

係喔呢場咁撚鬼既

好多時回飛個隊都係死

艾
3球

有冇手畜買咗巴迪

Auti lol rank?

巴迪作客都買 驗腦未

一陣買咩

仲要艾斯坦拿主場出名惡

銅學好撚on9 單排搞唔掂 雖然連w緊。。。 但好攰

杜迪蘭治屌唔屌得過

格流

早開左?

30

同法林明哥一樣

3排緊
你搵多件

巴迪試下22

no我自己打ing 無fd

講咗好多次

大把

呀美 gogogo

G chi

下場算啦

艾斯呢隊波 我唔撚信賭仔識

輸死

唉

巴迪追和我立即去中聯辦裸跑

好

啱啱lol見你上線 原來你個friend呢

Lm

巴迪追和除左假波之外諗唔到點追

你班馬會打手買電莖都反手

123

季季打霸氣盃主場撞親強隊都比豬頭骨人食
上季先做低雷恩
前季打柒潛都係僅負仲出埋線入32強

巴迪可能實力唔差好遠
但人地個主場出名惡啃

牙奈返垃圾工已經好橙
仲要俾人反手燈鳩埋

艾斯重barcode緊 3比0未

屌你八狗依家開左波先出 ON9

星之力真係好能燈

佢勁中

條友一路輸一路叫人買料

仆街又同八狗同路

買大開細，買贏變買手槍on99

艾斯12m

主12

封咩

我屌啦
對黃潛個場 我買佢受讓
比卡路士巴卡 定 巴甘布 連轟兩球 記一世

比tg黎啦

3比0

12m

3:0

應該係巴鳩保個仆街

3-0收錢

3-0 ez gellll

輸撚死 仆街

3:，2

大波Cashed

大波收錢

大波

點解斯特拉斯堡有得踢歐霸？
明明上季排11

巴迪已含度下場算

3-0 cls波 巴迪班後防收左幾錢

主盤點輸 諗唔到

買咗艾斯gel得未

大波波

度下場

星狗場大去得好撚安詳

贏咗法國盃

贏左法國聯賽盃

條撚樣去到中超都逼害我
打亞冠 對西鑽 對刀幾球唔撚入 20幾射vs 1射ft 0:0
屌佢老母臭西

11點

正仆街呢條撚樣

巴迪串主 玩撚完

55波學人讓半一

1點超重心

cup緊 csgo兵敗如山倒
星狗我了

就係咁先多人買下盤 以為好穩

+++

3:0都55波...

大波根本派錢

有冇咁撚廢

Coupe de la Ligue 係聯賽盃

Coupe de France先係法國盃 雷恩射十二碼贏psg 麥巴比個傻閪加時臨收工紅牌嗰場

巴迪反超

00個陣55波

唉我屌

未開波有位手足同我講話astana垃圾來

一陣神奇15分鐘3:3

仲有40分鐘 夠打夠殺

11點未開波？
半大24

艾斯呢隊以前踢歐冠

巴迪 = 南華基士文

巴迪追和 我食屎

仲有人覺得cup到

兩場主

11點場都3比0?

下場馬模串狠隊

馬模追數

另外埸呀美踢到讓一球咁

1.71

唔講勁唔勁
坐飛機好似係最全球最遠距離

咁巴迪都踢過

法撚 布拉尻

Cls狼狗受讓派錢？

26.5大 cashed

屌啦星明明係亞洲波來
Kazakhstan地方學人入歐洲足協

Gchi

我睇捷報 佢剩係寫法國盃

-3

唔想買今晚個d 全部唔熟

你又買左?

踢到攰啦

小保加

輸緊3粒點追

下場啦重追10就話姐

下場

1100主入未

我呢排玩野雞波
東南亞u 18定u19
有澳洲

屌你老母輸eco
逼害我星

巴迪10分鐘一球plz

巴迪即盤落到咁

。。 咪同lol一樣 下盤=100%

23:00 20 阿拉特阿美尼亞(中) 1-0 杜迪蘭治
又比人禁住屌

1.0

輸緊3粒 就完場 係咁

屌 巴迪串撚左主

佢地嗰啲咪又係是撚但寫
總之贏左盃賽話撚知你邊隻

不過嗰場Strasbourg 我記得係射十二碼贏甘岡
好似杜林個仔仲炒十二碼

goal

-2

巴迪輸半得唔得

屌買左杜迪蘭治
唔通艾斯贏都要輸返

笑撚到我..阿星真係電莖燈閪

屌你老母 和富大埔都勁撚過隊巴迪

雙好低水好能鬼

玩能到eco都輸full gear 我星

好似我咁 換曬開心樣
感覺易叫d

轉左tg..

好老實，巴迪一定會33完場
內幕料

11點主其他了 barcode式

食藥未

是但啦 兩場無串 真係閪左當輸少少比狗會

20分鐘8射。。 阿美尼亞都禁屌

同10點場一樣劇本
23 44 52 3:0
呢場會係22 43 51 3:0

青山內幕？

咁佢地都算近吖

9買上盤根本派錢

含撚今鋪 唔熟路真係唔撚應該鳩篤

由今朝LA開始已經喺上盤

89gel了 杜蘭係時候追和

上盤8x1上樓

巴迪班波真係同港超無分別
長轉落點 可以唔到位
白俄超班霸喎 含撚啦

杜迪蘭治

今晚追名牌隊啦
咪撚理開咩盤 歐洲實睇實力行先

im ready 1k 8x1

法撚是好東西

11點已經5角
數角真開心

比多兩粒

有冇電莖水

牙星對家穩贏

屌 半大已死

15分鐘入3粒

Ching重叫緊

11點客隊氣數已盡

變到wind有假波

10點先係

巴迪大真係派錢

諗諗下盃賽買客腦袋係有問題
利申我係

要假個12m就唔係比主隊啦

杜迪上呀

輸半當贏

3:3

11點個場客我覺得有得叫 廢鬥廢

好能驚杜迪一射就入

馬模諗緊直屌上盤定大波

似和

tg

1比1 再入多粒
就最好

支持

1:1!

我真心識

屌，我買主都覺得似

無人買艾斯？

巴迪反超上車

快1:1

11:00細緊

十卜

訓醒未

11點又半細

巴迪比一球 3:1

正常

我艾斯買主呢場買客
希望唔好倒蝕返比狗會

艾加拉法半一

拖連奴夠狼打咩

似32

細

快

on9

有無人要我carry

信錯巴迪

巴迪3:2

學下人絕殺半大

杜迪蘭治
單刀唔入

屌

咁撚狗西？

我覺得客隊應該入唔到波
淨係可以靠馬毛

呢場半大 格流角大
基本野

巴迪腰斬!

11點係咪對攻緊

俾多2粒呀！！上呀

11點變返55波

格流角大要等即場
10.5未必穩

巴迪狗

啱啱放工

穩如泰山 我訓醒收錢

痾撚炒粉

咩工咁垃圾

唔信咁多上盤，決定買比亞斯唔知乜7下盤追垃圾巴迪條數

中左派我了

你買味中囉

聽日日假

幫你搵緊水喉

我唔買賽前啦，醒到既話我就睇住入貨

好波

巴迪比一球

等緊有機打LOL

3:0 3角

洗下碗 抺下碗 拖下地執下野咁

打緊。。 同auti

你自己接受到又好野

跟我啦，做埋啲閪工

咩黎架 飲食？

靠之前草啲錢捱左4-5個月
再冇收入 都要馬死落地行

勁共girl fuck you 女足都閪埋

你地班納稅養我 幾撚爽
又出雙糧

巴迪反cup 1 個 100

留返驗腦

打牌贏咪得

btw幾時打牌

唔係飲食啦
仲衰過飲食 冇食飯時間

3-0 ft

而家Day day都返工差唔多

波Post好似少左咁多人咁既

狼隊受讓咁鬼既

我可以打到5:30 之後要去洗碗

甩左p 講打都大聲啲

綜緩又可以拎你地既錢賭 無本生利

有冇法撚手足

返第二份啦屌 咁多工請人

清潔？
咩事搞到咁

見親份份都叫我一個禮拜等通知
等左兩個月先收到呢份打嚟話請

食環阿姐

有

學歷點先？
無理由搞成咁

1.69 中風wor

唔忍心巴打搞成咁

169

直屌客勝

綜緩撚 那有資格

我識好多老闆都請唔到人
可以幫你研究下嘅

味係 我都有幾間

屌好想串哂上盤+狼下盤

歐賽唔會再買荷甲隊

8串28

大家幫襯施小姐
不如幫下奈

馬會
食馬會 用馬會

冇錢串8x28

280都冇

我上到某個位都派比奈 我差少少

有冇人幫起

想問下中左派幾多

介紹未

1001